cctvb又用殘體字

port佢老母!

屌你老母蚑共真係有心要將TVB變CCTVB然後消滅埋佢

可以port d咩?
發放假消息?

8點半記得睇延禧攻略

其實冇得port 因為冇規管

有隻弱智以為啲post負評係畀我嘅
定期入嚟數住啲負評
同埋推哂我負評嘅post上水

請埋成班大陸仔

每日日常

tvb就用殘體字
你去大陸做教師個咪又用殘體字
收人仔

本人2012年澳門年做過三年嘢
2015年中國做過一年嘢
當時唔屬於任何政黨
2016年返港
2018年入學獨聯時已通報以上history
並承諾永不會再去中國

又做影印機
你已經冇晒信用啦

關仔返大陸教書用咩字？

英文

塊嘢學校畀

大話精

國際學校教GCE課程唔用英文用乜呢傻鳩？

Tvb用簡體字就叫人port
自己返大陸做野做到個名牌都係簡體字就「塊嘢學校畀」

只要關囝做，炒中資股，淘寶，用簡體都係無問題

關囝支持既舉牌演講就係交條命去既以死傷，泛民就係hea做內鬼

點樣投訴到佢？

咁佢而家改過冇再做咪得咯
文革式批鬥咩而家
集中返屌cctvb啦
成個post冇見過你認真屌個紅底官媒

喂，佢成日唔妥人就入去大字五毛xxx封殺，批鬥邊個玩起先？前有無問人改過左未

陰謀論咁全世界都係鬼啦
你有咪拎佢而家有嘅證據出來咯
我淨係見到佢積極post啲中國侵略嘅證據
同埋親身去擺街站

你覺得今次cctvb咁做啱唔啱？

仲有單人反對150

on99，你講劉細良我就驚你咩？

你有睇開新東事件
我都畀佢話過我五毛
你係玩嘢定坐咗監？
就算我係佢同事，
咁同我講嘅嘢有乜衝突

你話渣嘛
邊個信？
冇人踢爆你係大陸做四年都冇人知啦
都唔知係唔係上特攻訓練

不如回應主題，講下你對cctvb今次嘅做法有咩感受

當佢係啦，
咁回應今次cctvb用低賤殘體事件
閣下有咩睇法？

好好好，咁當我唔着
咁而家可以講返cctvb未？

同關狗一樣咁賤
講完

你著唔著邊個得閒理呀護主犬

既然大家都同意cctvb用殘體字低賤
係時候討論下點樣可以屌鳩到佢

其實佢呢個台用殘體有冇確實違反啲咩規例？

唔使理我，理cctvb，諗下點樣可以做鳩cctvb，偷偷地又用殘體字，冇乜人理佢就會越做越多

既然大家都同意cctvb同關狗一樣低賤
係時候討論下關狗同cctvb有咩共通點
第一：大家都用殘體字

真心不如一齊屌鳩咗cctvb先

既然cctvb用殘體
關狗又用殘體
點解唔可以一齊屌？
又玩隻重標準？
我要一齊屌

不如你講下點樣投訴
例如畀下傳送門之類
或者探討下佢有冇實際違反啲咩規例

咁不如你開新post我幫你推埋post
呢度就集中屌濕鳩cctvb

有冇得話突然轉殘體睇唔明
跟進唔到啲事關人身安全嘅重要消息

你都傻
我覺得呢隻post重點係
一個自己去大陸做教師四年
竟然開post話cctvb用幾隻殘體字
cctvb係錯
但關狗就錯到離晒譜
開過第個就已經展示唔到關狗有幾無恥啦
依加我就係要係度屌cctvb之餘
話比大家知關狗係咩人

你

點解經過2014年的雨革
你會係2015年返大陸做野？

sorry

上去交名？

又赢

當關sir錯，更新人士唔可以報警舉報強姦案？

咁佢受左刑未啊？
道歉未啊？
用例子用下個腦先啦
更新人士都好過佢
起碼人地受過罰認過錯
當？
洗你當

私怨衝上腦

下？
你自己想幫佢兜
例子又用錯
見兜唔到又一句私怨算拿？
依加我叫佢去大陸咩
我依加合理懷疑

唔好再理佢啦
佢而家執意搞私怨
我哋有我哋推cctvb
佢有佢搞關巴啦

你有料就解釋
一句私怨就想冇野？

有冇cap圖佢話美國全部輸家

垃圾cctvb，屌你老母殘體字

殘體字睇到頭都暈，硬係覺得少左舊嘢咁

睇嚟佢應該拎錯咗普通話新聞條片

屌個幾個日日狙住關仔真係好撚煩
話關仔影印機，
屌你老母你地咪又淨係講黎講去個幾個point

人地關仔就身體力行去反對去表達聲音，
你幾件垃圾淨係識係度圍威喂
無撚用嫁你地

Btw,cctvb快啲收皮啦屌你老母

全個時事台都睇得出你同蔣狗私怨啦，扮！

有冇第二句？
可以解釋到關狗點解要去大陸做野？
私怨解釋來架？

你的先後次序調轉了

錯就認啦

你有需要吃多啲

洗乜解釋？中中國人既伏邊個未試過？08奥運好多香港人都講中國偉大（我冇）
你要唔要佢地解釋？你係咪痴線架？

打電話廣播管理局投訴

但人地唔係去完大陸之後入學聯啊嘛
原來解釋唔到就可以一句洗乜解釋帶過
咁比關狗話打手個班即係被老屈啦
因為出咩post都唔洗解釋

.

你傻架？去完大陸就唔入得學聯？咩邏輯？

係去大陸做一年野
不過係唔係做教師就冇人知啦

冇人想知
支持佢就幫佢解釋下啦

一時唔偷鷄

解釋完你駁唔到咪淨係識發狂叫

解釋左先啦垃圾
打堆d廢話
有用咩
愈打得多
愈顯得你班垃圾氣急敗壞

iOS版#81

又來呢招
玩夠未啊垃圾

死垃圾
你所謂第81
駁左你十世啦
你驚人見到你比人駁到答唔到
又玩呢招
關狗打手隻隻都咁廢

自己畀正評自己？

所以呢
佢比得得正評自己
點解唔可以做
搵唔到位駁
又想轉移話題？

你越應佢，佢就有機會破壞呢個post嘅核心討論，你睇睇佢九成回覆都冇屌過cctvb就知咩事，放棄佢啦

笑死人
我一早講同時屌
係你地不停講屌cctvb啦
唔好屌關狗啦
我睇見就知你地咩事就真啦
你有料不如幫佢諗過個比喻仲好啦
關狗之流
件件都咁廢

你啱，我認你啱晒，
我而家諗緊有咩方法可以懲罰到cctvb
你有冇咩諗法

cctvb用殘體係仆街架拿
不過比起關狗去大陸做教師
其間都唔知用過幾多次殘體
你計番關狗用幾多次殘體
cctvb又用過幾多次殘體
大家照計囉
你成日話唔討論cctvb用殘體
不如你講下要點懲罰？
不過記得要罰埋關狗wo

仲要計埋為左錢去大陸做野
香港冇得做咩要去大陸做？
點都講唔通啦
你班護主犬愈護愈黑

我覺得你啲留言本身已經係懲罰緊佢啦
我對一個改過自身嘅人冇興趣留戀佢啲過去
cctvb鑊鑊新鮮鑊鑊甘
點睇都係首先要收cctvb皮啦
我就係問緊投訴有冇效
冇效嘅話點樣搵其他途徑
求緊你幫手諗計，請問你有冇咩高見呢？

下
我冇睇錯下話
我哋指出關狗仲衰過cctvb
打幾個字
咁就可以比你當做懲罰？
你班人真係好笑
關狗去大陸做野
其間唔知用過幾多次殘體
你就打算用“留言”做懲罰就算
再反問我cctvb呢次用殘體點懲罰？
諗計？
我諗到啦
照你講法
我夠可以講
呢個post咁多人屌cctvb
都可以當做對cctvb懲罰係咪？

( Show Blocked User - 五毛狙擊手 )

好撚煩

咁多個人冇一個幫到佢解釋
因為大家都心知解釋唔到

唔係互動新聞台（083）？

1700先有普通話新聞報道，唔係炒車喎

。

冇了冇了香港